老人家不停咳，不停咳 醫院照過都話無事

點解

氣管問題

年紀大，天氣轉涼
不過X光本身都睇唔到啲咩

搭車想你起身讓個位比佢坐呀

兩個可能

1. 天氣冷誘發氣管問題，照肺係照唔到

2. 病灶太細，x光睇唔到，可考慮照電腦掃描

肺癌?

有可能鼻塞 鼻水倒流 而咳

天氣一轉就氣管收縮
我都係咁

中醫調理下囉

哩啲老人咳黎
睇中醫吧

冇鼻塞 鼻水
又好精神
但一咳就可以咳成5~10分鐘 一日可以一兩次
又可以幾日都冇咳
連續幾個月都係咁

血管/氣管問題，照條毛
帶佢去練氣保暖好過啦

飲多D暖水 帶頸巾 係未好D

起碼治標先囉
畀你參考下：
下圖呢個伸展動作好簡單又有用，男女老幼都可以做，仲有類似的左右手向橫伸展都可以

我媽都試過係咁咳

咳左成年

終於發現原來係佢食緊隻糖尿病藥搞成咁

依家轉左之後冇再咳過

不過都好後悔咁遲先幫佢睇 不孝子

係咪肺積水呀，飲得多水，又排唔得夠快(屙尿個量唔夠飲水個量)，積聚太多水份，照下穩陣d

巴打 點樣先知隻藥有問題?
我婆婆都係有糖尿要食藥 唔知關唔關事

偶然見到篇報導話糖尿病藥會引致氣管敏感

結果就知道原來係啲藥引致

咁好大可能你婆婆都係咁 要去問清楚醫生